time to cow/bear

中環友話買牛唔怕蝕錢

灣仔友話買熊機會大D

信邊一邊

正皮：牛
負皮：熊